其實我覺得國泰有班人好虛偽

話咩對公司有歸屬 唔捨得

利伸 番左甘多年工 從來無以上的感覺 反工都係為錢姐

掛住個底薪啫

公司就係另一個family

睇完100毛條片 個女仔真係好慘 原本搵21k-35k 而家變左低收入人士 仲喊哂口 屌高層玩手段

簽左約個d人真係收皮先

你唔鍾意份工je，我識人份工好開心

唔鐘意咪quit lor

分化 pr公司
依期空姐唔撚屌得嫁
屌你老母！！！

甘你老母

呢啲叫情緒勒索
一年唔使番工有錢收 梗係正啦 食過翻尋味

你俾人炒都會講同一句
唔通大聲話好鐘意錢咩